[拿破崙] 法國exid個靚花先係全隊最正果個

169cm 同惠晶差唔多高

j死我咩

長頸鹿

我正花

佢唔係不嬲都門面黎咩

超好身材

5係hani咩?

正花不嬲正

個身材比例好奇怪

典怪法呀

條頸好長

HANI係因為FANCAM彈起
正花先係門面

正花先係門面（官方）
Hani爆紅先好多人誤會佢係門面
Hani好似係副唱（官方）
宜家你都可以當佢綜藝擔當既

明明正花先係門面

睇耐左我都覺 條頸太長？

都好正

我都覺某啲角度條頸太長
但真係靚嘅

身材正花真係好perfect
不過我鍾意慧潾多啲

Omg同aoa惠晶甘似既

Hello絲